［超突發］岩先比個女人睇到我全相！

交待番背景先，我老母走左十幾年，屋企得番我同我呀妹加老豆三個人
咁我老豆幾廿歲人成日都換囡，後生囡又有有錢既又有，咁近呢兩年就有個比較穩定既*女朋友*，咁一星期都會有幾日都會係我屋企渡過。

其實對我就無乜大影響，我都早出晚歸好少同佢地有流，番到屋企又毒係房多

屌！就係岩岩，我準備換衫沖涼，咁我慣左除完底衫褲就打開少少門掉出沖涼房門口，就係同一時間，個女人行過，果0.5秒佢應該望曬
紅都面曬

而家我驚到係廁所瀨緊屎，一路瀨一路打呢篇野

陣間我沖完涼應該點面對我老豆
唔想做人

老豆：唔係咁開心下嘛
我：唔係...唔開心

利申：慣左聽歌沖涼，所以部電話而家係手

紋晒身大家知咩事啦

叫聲啊媽無事

咁個女人靚唔靚

你係佢邊個呀

你比60秒都未必搵到
0.5秒可以見到咩
咁都見到佢應該可以做鷹眼

繼兒動母

幽默呢家野真係無得勉強

我會申請一個約束性既探視權

r痕姐

叫佢俾你望返扯平

唔會3p

個女人中女唔靚（我認為）

我好肯定佢望到仲疾左一疾

重甜plzzzzzz

心諗 屌原來條佬生果個女黎 仲呃我有個仔